美國國務院遣責元朗恐怖襲擊

WASHINGTON (REUTERS) - US President Donald Trump said on Monday (July 22) he believed Chinese President Xi Jinping had acted "very responsibly" with the protests in Hong Kong over an extradition Bill that could see people from the territory sent to China for trial.

"We're working on trade deals right now. We'll see what happens," Mr Trump told reporters at the White House before an unrelated meeting with Pakistani Prime Minister Imran Khan.

Hong Kong has been hit by a series of sometimes violent protests for over two months - its most serious crisis since the city was handed back to China by Britain in 1997 but with democratic freedoms under a "one country, two systems" formula.

A US State Department spokesman said: "We urge all sides to exercise restraint and refrain from violence. It is important for the Hong Kong Government to respect the freedoms of speech and assembly, as guaranteed by the Basic Law.

"Societies are best served when diverse political views are respected and can be freely expressed. The ongoing demonstrations in Hong Kong reflect the sentiment of Hong Kong’s people and their broad concerns about the erosion of Hong Kong’s autonomy.

The spokesman said reports of violence by criminal gangs were "disturbing".

"Reports of organised violence by criminal gangs against private citizens, and attacks on journalists trying to do their jobs, are particularly disturbing. The continued erosion of Hong Kong’s autonomy puts at risk its long-established special status in international affairs."

幾時先有得帶路

黑警帶緊

搵隻艦泊岸
幾個美國海軍係元朗行街就天下太平

到時又話CIA做手勢做指揮

今朝幾個post
硬執trump幾句英文 散播灰心風 用心何在！
同tvb 標題黨話「讚賞」維尼熊一樣
兒登仔小心啲啦唔該

不要干涉冽國內政

呢頭話維尼做得好, 果頭國務院就遣責

何妖張綠卡冇啦

怕且到時係嗰班已經帶緊路含緊洋腸了
佢地呢啲撚頭口講愛國身體很誠實

organised violence有組織暴力

TVB 問係唔係

官警黑大龍鳯

班黑失控 鑊左

Sir ! This way

神盾局

仲想做美國人？何君妖洗定pat pat等人reject啦

一個做好人
一個做壞人

果然 侵做白面 Pence做黑面

Visa 都申請唔到

Reports of organised violence by criminal gangs against private citizens, and attacks on journalists trying to do their jobs

呢句講到明佢唔撚信正苦同狗狗果句所謂政見不同打架，係無差別見人就用架餐開片，真係恐怖襲擊黎

正解: 老解係底線、即係一定唔出、武力已封頂大家見到乜就係咁多

利申美國人

國際認證恐怖襲擊

請發出黑色旅遊警示

推

記得提埋有某位議員疑似申請緊綠咭，美國嗰邊好忌 organized crime

sir! this way

根本就係恐襲
走到入車站
停西鐵
完全無警察
報唔到警
係好恐怖既事黎

件事唔撚單止無差別打人
最恐怖係報唔到警
無警察
一定要將
報唔到警同無警察
煲大佢

Hay!!This way Sir

佢成家幸福呢世入唔到美國境

我覺得咁樣做真係最好

好似而家香港咁樣，輿論已經變得唔重要

次次記者會啲高官都鳩下鳩下，一係就錄音機

咁咪試吓美軍落嚟帶落，之後口交部同埋港府試吓繼續譴責，然後美軍又鳩下鳩下咁樣答佢，不知幾好

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

好想係焦到hihi

一陣焦味，I like

真係次次都係岩TIMING

正常恐襲都有警察到場
依家好明顯係警黑合作, 仲嚴重過恐襲

恐襲主謀何君堯想移民美國？
佢都得 拉登都得啦

如果出到黑社會打人之後d人都唔驚，其實政府仲有咩野可以做

恐怖襲擊

何妖係美國出名未？

真。解放軍

轉揸白卡啦

唔好話我心灰，次次講咁多野，但幾時先做實事？

咪同中國口交部一撚樣

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:
拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

最好入到
一定去伏佢
2nd amendment 哂佢成家

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

咁柒危險要撤資
經濟下滑
商家佬屌柒正苦又衰多一樣

屌你老母全部人入元朗！

何君堯及石鏡全為恐怖組織首領

唔想失焦，又唔想剩係入元朗但係乜都無進展？

緊係讀多次臨時立法會宣言！

[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

幾時有話維尼做得好
人地個 benchmark係話，好野喎冇開真槍射死人
咁叫話做得好，咁真係見人見智

中國口交部呢

超 佢點都會話有CIA指揮架啦

啲三毛真係唔撚識架
你估全世界都係支那，一個人話哂事咩
咁樣帶風向好柒

緊爽：外國不先譴責暴徒染污國輝是別有用心

政權用埋最後一招了
我地捱到 , 反抗到白色恐怖就勝利

光復前輿論準備
請大家幫幫手
[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

香港市民支持美國參與香港內政, 到香港旅遊
不支持中國對香港內政說三道四, 違反一國兩制, 相關不受歡迎既中國人應受法律制裁

中美貿戰要傾惦數，香港呢隻棋子要收兵先。
等美國下年底大選完先。
政府已腐敗不堪，用黑社會破壞自己形象應該技窮了。
大家唯有11月區議會用選票去決定將來。
美國總會有用得著香港時候。

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

侵仔話習近平acted responsibly over HK protest呀
又撚狗

你睇返，其實只係連登仔唔驚

連啲鳩吹成風嘅事，間間舖都落晒閘
夜晚連係街上嘅人都少咗好多。

呢種情況已經發生咗N次

佢冇用condemn 呢個字 wor

啲鄉下佬連英軍都照打㗎,盡殺村民算喇

恐襲就要出軍隊 移平元朗

organised 咋喎，都冇用 terrorist attack

爛塊玻璃係暴動
無差別打人警黑合作唔係恐襲？

標題黨，邊度有講係恐怖襲擊?

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

Push

新鴻基都帶路

嘩...如果有美國人係元朗比牛屎佬打過
美軍咪名正言順反恐？

美利堅帝國

SIR, THIS WAY

可惜連登仔總係要睇表面
明明侵不停玩緊同一招

立場太明顯
其實就算trump唔幫都預料之內 叫人放棄真係好鬼

想睇牛屎佬出黎打美軍

Sir! This way!!

攬炒巴話國際層面唔算恐襲
不過我地可以照去咁形容

最好真係有CIA指揮 最好美軍入撚埋城

笑左 笑埋右

咁尋日始終無援軍
開鋪既都係普通市民
邊個都唔會放心自己出去行啦

睇完成段都唔見有恐怖襲擊嘅用字

係傳黑吃黑互片先廢事波及姐
如果係遊行前傳會斬遊行人士 我就唔信會嚇到冇哂人出黎

遣責有撚用咩
快d幫拖啦

國際慣例黎，一個做好人，一個做壞人。
風吹去邊邊，咪轉去邊邊。

不嬲架啦啲人係要屈迷侵，on99
加上有留意時事都知佢講過唔算數，會做啲咩先最實際，講兩句唔代表啲咩，睇佢連盟國，簽咗紙都可以收關稅就知

外國勢力

===================================================
唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

我真係恭喜佢

好波國務院

自己救

好可悲 香港的恐怖組織 由美國遺責

美國佬做野不嬲係咁

重有一個無錶, 一個盲既話無見人有攻擊性武器
個兩個既petition係邊？

其實依家係侵吹淡
但係國務院就日日閪冧屌...搞乜

求攬炒巴團隊可否將何妖、已起底白衫鄉黑、警黑合作李漢民等人如何充分合作，恐襲元朗平民嘅事蹟整合去俾各國記錄在案？等佢地生生世世祖孫全家可安享大灣區榮耀

黑警當年係我學校講座好囂張咁話向加拿大當局指出周星馳同黑社會係好朋友，所以令佢移民申請失敗，希望攬炒團隊可以以其人之道 還治其人之身

元朗列車上全身而退嘅市民向你地跪求

係利君雅問
但利居雅已不是TVB嘅人

美軍嚟咁老解就出，嘩

快d黎啦，好想睇美軍屠殺警犬

老解除左摺被仲有咩會勁過美軍?

神又係你鬼又係你

識野就唔駛做三毛啦

何妖：仆街 玩大咗

幸福地擁抱大灣區的榮耀喇
搞完事想拍拍屁股走

何妖係唔係申請緊移民美國？

美國法保護在外國民係可以派兵

冇用到terrorism

冇、除非全港出黑

Sir this way

有線新聞播出來佢地背後白衫見樣持水喉通係咩呢？

有個原居民嘅女帶洋腸返村點知一落車就被打

好心班三毛小心揸車

而家可以聯署要求美國將香港政府列為恐怖組織

牛屎佬威啦
有埋美國提名
今次真係人生最威嘅一次

玩具

美國話係恐襲

放心啦 佢仲有白卡

［理性討論］捆綁「官狗黑建制」智取元朗

一齊借力打力 智取元朗！

離攬炒日子不遠了

美軍幾時登陸維港
有無人話我知地點
買定花帶路

We'll see what happens

自己有呢個idea可以自己做/搵其他人一齊幫手。

佢哋仲搞緊聯合聲明之戰，好唔得閒。

有冇人set多d料比美國

英文唔好
希望有能力嘅巴絲幫忙

政府目的就係要普通市民驚，好多人只係順服權威，邊個惡就怕邊個，經歴過沙田新城市戰後，多咗人敢屌柒政府(即係所謂啲藍絲、老野、新移民大媽、欺善怕惡嘅柒頭）動搖到政府嘅權威。

中國人性格就係永遠地站在強者一方，令到自己覺得係與強者同行，得以自我感覺受到保護。在中國人世界沒有真理，只有夠唔夠打、誰強誰弱，誰高級與低級。城管一出嚟就打係有原因，對付野蠻人要用對野蠻方法。

所以搵黑社會出嚟打、就係向公眾表達政府都可以將武力升級，而又有一堆人又會向極權靠攏（雖然向極權靠攏的不是同行者，但當政府連怕死而支持極權嘅人都反政府，政府就真係玩完）

反正有無都話有架啦
我唔介意有真CIA到場

美軍喺全球都反緊恐

今次會唔會殲滅黑黑？

得美軍咁少
8國聯軍啦
當年火燒頤明園
今次8國聯軍火燒邊度好

sir~ this way~ follow me~~

唔喺，我指個兩個黑警指揮官。
想問下有無petition 簽

生性啦兒登

呢樣野做左年幾有多
都仲有人拎黎抹黑侵先好笑

傾埋貿易戰先, 暫時係由Pence出面發表對港睇法

撚狗式 好攪笑

呢個要做大佢
美國人？ 做大湾区人

佢地火燒禮賓府最好

成功今朝先笑鳩侵冇料到

係又點， 吹？ 打過呀 敵不動我不動架je

this way sir

抵撚死啦習近平 搞亂香港
不如叫習核平啦廢物

但我第一個諗法係班8國聯軍火燒南邊圍
但始終得FF兩個字
邊會有8國聯軍嚟呀

行得太前

拋磚引玉: 低成本刺蝟自衛戰術

戰術討論

今次有美國認證

出現了

係

何妖搞到香港又衰又臭
傳去大陸睇下大陸狗會唔會收埋何妖

口交部又要出黎了

幾時有

因為侵要連任

認同

就算侵唔選我諗美國一定選彭斯出黎

Trump要撚狗

所以昨日香港總商會(即匯豐、長實、渣打、中電等港資、外資)立即出聲明要政府回應訴求，果然早收三日風

唔會
唔係咁樣玩架個遊戲

口交部爽哥呢, 又諗住講果幾句

撚狗

sir this way

弊家伙 玩大咗

此句不念。

帶完港島之後可唔可以帶去元朗
牛屎佬對美軍

推

五大訴求，缺一不可！

警黑勾結，香港沉倫！

香港人，不撤不散！不撤不退！

絕不向黑勢力低頭，屌你老母！

光復香港，時代革命！

元朗十八鄉
等光復香港之後起新市鎮

好文
正評

Trump trump應該係曲

要佢到場咋
又唔係叫佢走出黎講我係CIA啊

美國國務院遺責？而何妖又申請緊移民美國？咁好玩？

唔好忘記為下一代要移民美國個個阿sir

仲有叫黑社會做野間唔時做一次就得姐，你次次都叫佢地做野打遊行人士，基本上等於話俾全世界既人知，香港政府保護唔到市民，呢個地方已經唔再安全

再者如果政府之後又唔拉唔夠人既話，佢地實好頭痕，好多人 (唔止香港人，連外國傳媒都有講）睇住係超多黑社會出黎打人，你唔拉返4, 50個以上交差，你都幾難服眾

留名睇呀爽出黎口交

Good cop bad cop

今日視點31何君堯好緊張，好大動作好激動，要朱HI迪停止暴力。更不停打斷人話自己同元恐無關。

成個picture好似出左一半

pish

push

This way sir